如果初選結果黃碧雲入選，連登仔會唔會守承諾？

尊重結果 唔賴皮
收皮唔 死都唔投

利申 投左本土

會

尊重結果 唔賴皮

會 參與得35+ 就要承認結果

唔會，堅持自己投票意向

尊重結果

好彩我唔係九西
我真係含唔落

會去太古廣場自刎
以死相諫
寧死不屈

無本土入到閘我投白票算

如果最後唔尊重結果
咁同白頭佬有乜分別
咁要初選黎做乜

問來都on99

畜牲投開李慧瓊定周好頂？

但如果你所支持嘅本土派，都呼籲支持者九月投其他人呢？

初選個目的係為咗個令本土成為主流嘅機會，除咗呢樣嘢無其他，35+係無可能嘅戇鳩嘢。
除咗本土之外全撚部都係屎，一定唔會有我嘅一票，係咁多。
香港面前得兩條路：
1.民主香港
2.極權中國
涂謹申之流到而家都自認中國人，你咪投佢囉。
為咗尊重規則就投中國人，會唔會為咗尊重規則唔遊行？非法集結架喎？
除咗達到目的，其他嘢wfc

點解唔去新雄基或信禾？

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

尊重結果，小心五毛分化

五毛畜彈開啦

我要碧雲黨友鄺仔咸多次
希望佢可以醒覺

呢。個post入左好多個啦，有個仲打左一大編潮文

守承諾尊重結果

唔含泛民就係五毛唔守規則就唔得！
洗唔洗講埋
“犯法就係犯法，一定要負責。”

你都係投返蝗羊達啦

咁你學咩人玩個遊戲？定係你根本無去投票呀？

咁點解唔直接等9月

請問黃碧雲同李慧瓊有咩分別？唔好用初選光環黎夾我自由意志。

再者， 九西我覺得係anyone but 黃碧雲。

仲有好多個35+ 內的候選人， 佢入選唔代表我要投佢，呢個po 只係一個偽命題。

碧雲打手，可以早抖！

人身攻擊完不如反駁我嘅論點？
我主張所以政治行為都係為咗達到目的，含泛民嘅目的係乜嘢？
當然你可以主張包含白鴿嘅35+係有用，但睇往績就顯然唔係

冇人迫你投黃碧雲 你可以繼續堅持

咁又九龍又唔止一個民主派嘅

要求連登入面冇無賴真係幾難
入面又有熱狗扮本土搵食

又係人身攻擊。
首先論點質素同有冇投無關，何況我投咗本土，目的係為咗令本土入屋。
其次，有助達到目的嘅話唔守規則有咩問題？

咁你早抖，你呢一世都唔配有民主

我會尊重結果
只係拎個最極端黃big雲做例子

我會⋯ 雖然新西冇咩難哽嘅

推 願榮光歸香港

點解你所支持嘅本土派要參加今次初選？
唔學熱狗咁，直接出九月？

你講嘅情況係健全民主民主制度下尊重結果，今日嘅香港有冇健全民主制度？
假如我哋享受唔到呢種制度帶嚟嘅權利，點解要承擔義務？

作弊唔重要 高分就可以？

一諗到黃碧雲驘初選真係會發惡夢

初選唔健全咩

你慢慢含淚投黃碧雲

會
我地唔係港共
輸左就DQ你
黃bitch雲有本事拎到票就會送你入立會

咁做乜要搞初選？輸打贏要？

你自己無主見？

講咁多廢話， 一係你唔好參與呢個遊戲規則玩，你而家學白頭佬，又要落場玩，唔合你胃口又射落海投白票

你都係返蝗羊達賓州度啦

我都唔知自己到時會唔會守承諾投立場姐姐、omdb同梁國雄

會含
咁都出到線的話 我服

仲有潔癖?
同共產黨鬥仲講作唔作弊

你有撚論點咩？ 你都係射白票啦

我今日都係咁問自己
如果我投左初選
最後入左閘嘅我冇個揀得落手
咁不如唔好投初選
起碼到真係選果日我唔洗含民主黨公民黨先

咁即係佢有自己嘅票源
連登仔唔駛理佢 繼續投返本土

咪係囉 尊重結果
假設九龍西有4個贏咗
我可以投黃碧雲以外3個㗎嘛
嗰3個點都好過佢啦

我覺得（我當然唔知參選者諗緊乜嘢）初選係一個展示本土派支持者比例嘅機會。
我投初選最真心一票係比王百羽，超區包含全港選民，如果王百羽嘅票夠多，甚至蓋過白鴿，咁就說明市民嘅取態係激烈嘅抗爭，甚至可以逼傳統泛民轉呔。
起碼我之前無諗過黃碧雲都跑出主席台，只不過佢遠遠做得唔夠多，所以依然唔考慮佢之嘛。
熱狗就咁9月選關我咩事橫掂各區都有優勝過熱狗嘅選擇

站在本土立場，係。

睇吓上面啲comments, 同連登仔講民主真係得啖笑，輸打贏要，講衰啲，俾呢啲連登仔光復咗香港只會造就令一個「港共」

😂😂技窮？ 九龍西35+ 係爭取3席

民主黨黃碧雲、
社民連岑子杰、
民協何啟明、
民間外交網絡發言人張崑陽、
香港本土毛孟靜、
深水埗區議員劉偉聰、
網媒「加山傳播」的創辦人馮達浚和
九龍城區議員李軒朗、
聯抗爭者基金前主席劉澤鋒
註冊社工安德里

岑子杰，何啟明，張崑陽，馮達浚，毛ee
都5個啦，3/5 仲唔夠選？ 仲要含黃碧雲？？

碧雲打手，早日抖抖！
民主黨，集中精力交棒比鄺神呢啲有心有力嘅人啦。

我再重申，黃碧雲尸位素餐，忽然勇武。

明白，等睇到時又會有一大班本土派比人屈做鬼，投靠泛民etc

走啦想帶風向

咁初選目的就係唔想分散票源 大家如果唔跟選嚟托？

而且九龍西肯定唔止一個民主派參選 一定要碧雲咩

民主制度核心係制約，我哋係無辦法制約今次勝出初選嘅人架嘛除咗表態真係諗唔到有咩其他功能

上面成班5毛開行turbo

唔會

唔想再投泛民
而佢，係泛民之中最垃圾果批
希望佢有自知之明，退選啦

守
但唔會發生囉

要挑剔初選點都有位入, 佢地會話邊度唔公平, 樣本數唔夠, 宣傳偏向某政黨
正如要唔投A點都搵到位入,
佢講過唔支持X, 支持Y, 佢表現唔夠貼地, 勇武

你覺得同班無賴講經有用?
好明顯佢地就係堆冇自信嘅垃圾, 動員又唔出盡力, 輸波就賴地硬

咁你唔適合民主 btw 黃碧雲只係極端例子 你可以投另外兩個

玩呢啲做嘜？

Agger

如果啊

我都同意你一點
即使本土派初選輸，但如果票數夠多或險輸，都係向傳統泛民施壓嘅方式

另外只係諗，如果王百羽輸，但佢因為支持35+理念而叫支持者轉投其他黃營參選人，咁我哋一定聽佢講

如果真係佢一定唔會投

叫人投黃碧雲就真係五毛喇

似熱狗

會，同一道理，如果黃碧雲落選，佢都要守承諾

Big雲只係極端例子 咁如果係其他人你會唔會守

同意你嘅講法相信最後各區都會有揀到嘅候選人，根本唔會出現全黃碧雲。
上面話我熱狗5毛嗰啲，我重申一次，9月絕對唔會投白票。
我會選擇立場最靠近嘅候選人，加上我對香港人有信心，絕對唔會有一區無本土。
初選、9月，全投本土。

又係空ac 88

走啦屌你

九西唔止一個民主派參選 你可以投其他出線者

本土派：參加初選，輸咗退選
本土派「支持者」：（唔知會唔會投票）輸咗射落海

會
輸就輸在我哋唔夠民意
除非比我知泛民洗橫手

所以話呢個係一個偽命題, 唔好喺度帶風向，混淆視聽！

如果九龍西得一席，而冇其他民主派候選人嘅選擇，我會投，但現實唔係咁！

好多人誤會咗樓主 以為佢係碧雲打手

到時佢配票配到你投
你又用呢個理由投其他人你都唔係跟緊初選玩啦

咩叫初選光環
呢個係民意結果喎

係如果初選結果係黃碧雲入選，我哋必須守承諾

原來連登咁撚多泛民打手
一齊衝

無計，會

咁應該每區都會至少有一個嘅 我諗

所以唔投初選
你地自己慢慢玩 係我心目中只有本土一個選擇 要投泛民不如唔撚投

最緊要唔好射落海/投對家 仲有熱狗就可以

會，投得初選就要尊重結果

到時先算啦 講到佢已經入咗閘咁

如果我係佢打手，我就正負皮掉轉

你唔投佢出線 你九月點投本土

On9

上面有班熱狗賤種想輸打贏要
型過白頭佬

如果啊嘛
TOPIC講到明

佢嘅選擇係熱狗，所以初選根本無得投

初選係bind參選人
幾時變咗bind選民

全投本土點有35＋
要學奶共派配票先得

定你提倡嘅係本土18＋？

咁咪投其他初選出線既候選人囉
同樣尊重選舉結果喎

你自己妄想初選嗰目的係本土入屋
初選個目的係35+ 希望協調泛民同本土/激進民主派嘅票
已經兩三屆因為票源相近又爭 所以親共派先拎多幾席
初選目的第一就係唔想呢個情況再出現 從而希望達到35+

點都仲有幾個可以投

走啦

一定尊重結果

三投三不投都唔撚理

咁我欣賞你 好過投完初選之後輸打贏要
一係就唔投，直接9月投

反而區議會200萬人投票，初選最多50萬人投
初選贏，隨時其他150萬人都可以影響結果

你冷靜d先啦，細路，你太戇尻喇。你以為連登真係有咁撚多撚樣留comment? 其實冚棚冷都係我一條友留嘅，唔撚信我轉 ac send 返同一段嘢俾你條柒頭皮睇

如果要你集中票源投一個唔多中意嘅人(唔一定係黃碧雲)
例如好似民賤聯個隻要求
A邨投晒C君
B邨投晒D君

咁你受唔受

其實九西最壞情況係邊四個出線 你哋先至一個都投唔落？

情況應該無咁壞掛，應該有一個投到嘅

尊重結果含佢

跟初選玩喎,到時配票配到你要投黃碧雲呢

我就係覺得戴耀廷會咁配票
但又真係呢個方法先可以做到最接近35+

入選就一定投？ 九西出4隊
如果最後真係結果如此，都要接受，如果唔係搞初選有咩意義

尊重結果

已經冇分化的本錢

雷動到而家都未俾數據
戴生仲要唔洗人簽共同綱領
之後搞左個抗爭聲明有咩人冇簽?
仲民意結果

35+如果淨係計人數唔洗睇咩人既話
其實70+都得

我都會投
因為我支持嘅本土派，都係同意配票原意，先參加初選

首先，黃碧雲要贏到初選先講，
再者，唔好要我條邨配到黃碧雲，
再再者，那真係唔好咁啦。

投佢真係慘過食屎，無事嘅。。。驚驚

題目已解

沒有如果 碧雲bye bye

或者按年齡分

有無問黃碧雲，會唔會尊重結果？

我唔係佢嗰一區嘅選民

但如果佢 真係初選勝出

我希望佢嗰區嘅選民 會尊重結果....

利申 我希望參與初選嘅選民
眼睛要雪亮呀！

願賭服輸

係咪想我地改名做 白頭仔啊！！！

亦好相信唔多戇鳩黃

又唔會得佢一個入選 唔選佢都可以選第2個

咁如果到時黃台仰唔知點解返到黎選九西,你初選結果又係要你投黃碧雲
9月投黃台仰定雲嬸

呢句野咁用真係好撚奇怪
你一係五毛 一係on9仔

補返,唔計熱狗
熱狗係第4種光譜

設立初選嘅人有A目的，咁我唔可以有B目的架咩…當然可以話我妄想，但35+又有幾現實
再講，舊年11月為咗拎議員資源幫助抗爭而投票啱定唔啱？區議會選舉擺明就唔係為咗幫抗爭啦
完全唔明點解我一定要為咗35+先可以參與初選，按呢種邏輯就近乎所有政府資源都唔攞得啦，我嘅目的同設立嘅人咁唔同

跟本土候選人意向
佢地叫投咪投囉

唔計洗橫手(睇埋結果再講)
如果唔簽完多數人都係要投黃碧雲
咁你可以講乜
唔啱你心意就唔係民意
輸打贏要咁初選嚟有咩意思?
同樣一陣本土馮達贏咗,啲泛粉又話「唔好拎個初選光環嚟同我講乜乜乜」而真選舉嗰陣揀返黃碧雲
咁唔撚使投啦大家

咁的確我希望見到本土18多過立會35
但就咁睇係兩樣都無可能，所以無論而家定9月都盡量跟心水揀
16都話下次揀本民前，跟住就無下次了

咁我會尊重結果
不過一舊雲應該無乜可能

我而家咪就係話如果洗橫手又冇人踢爆,令到唔知既人以為係民意結果會點囉

死都要厚面皮投俾佢唔係問題，不過一定要準備好移民先

攪分化。

點都要尊重結果

有毛ee咪投
9西又唔係得黃碧雲

反問返
我就反對初選
但唔介意聽日初選去投
我立場只投本土唔會含淚
假設真係本土初選唔到
我都唔會含淚投比飯民
咁我初選去唔去投呢

點都唔投飯民本來初選已經當咗係飯民自肥嘅大台

會 搞得初選就要服從結果

會 但佢唔會入閘

毛ee都係本土

參加得初選就要尊重民主，尊重選舉結果。投

毛ee比你投
你唔係唔投呀

咁無罪假定好難幫你喎
如果你話黃碧雲喺九西拎到7成票咁咁撚明顯就話一定係做假啫
如果佢係以最後一名拎到九西最後一個出選名單咁又吹佢唔漲

好問題
我認為要投，確保你心儀參選人入到閘
但如果初選落敗，你真係唔想含咪算。
畢竟初選機制係約束落選人唔好出選鎅票，但並非約束選民必須參與配票

但我又問返你，如果你心儀嘅本土派，最終九月叫你投其他黃營，你又會唔會聽佢講？定當佢黐泛民，然後black list佢？

個政黨叫香港本土=/=本土
姐係民建聯都有民主2隻字啦,唔通佢又民主派咩

所以咪話你妄想咗初選嗰目的lor
你可以選擇你要做嘅嘢 因為初選都係為咗立法會選舉 都係為咗投票
但咪講到初選為咗俾本土入屋 用呢個當係正當論據去說服人之後完全投自己意願

但如果全部人真係跟足配票 就應該冇問題
可惜黃入面仲有熱狗 雖然佢哋話自己唔係
仲有部分本土唔參加初選但係又出嚟選
但佢哋又有一定嘅支持者

所以最尾都係返返去團結問題
團結就贏到

而家講緊點都尊重初選結果啊
打你老母手咩

毛ee已經最接近本土你都話唔得
咁好難搞

唔專重結果=同中共一樣咁賤

見到咁多人唔尊重初選結果就知團結唔到

如果泛民d支持者又係冇泛民就投白票 初選選嚟都唔知做乜鳩

唔尊重選舉學咩人講要普選

本土派謙虛不賴皮

一定會

投黃碧雲就已經唔止35+,要36+啦
都仲未計你功能組別果6個閪人
當9月衛生服務界同教育界踢到佢地出去,都要40+
有冇諗過係人地唔同你團結

真

竟然有178個負評
大開眼界

唔尊重選舉結果同支那狗一樣輸打贏要
你想贏就叫多d 人投本土，而唔係輸打贏要，輸左就白票
利申：支持本土

本身將本土同泛民拉埋一齊初選已經唔知做乜鳩啦
不過呢個問題係本土自己唔搞個初選

我立場就絕對唔會再投飯民
邊個叫都冇用

連第一輪抗疫基金會投贊成都幾本土下

都係果句
選碧雲同選兩張床一樣
Too Bad

何球

想問可以用咩方法配票？實時民調？

無錯
假設，真係假設呀，今次初選本土派贏哂，傳統泛民輸哂。
然後所有傳統泛民支持者投白票，累到本土派九月輸
到時班友一定屌傳統泛民及其支持者唔尊重初選結果

屌你老母

咁你講下咩原因要反對
同本土有咩關係

按年齡你點知每個年齡實際有幾多票

根本只可以跟票站去配票，參考2019年區議會選舉每個票站得票

利益輸送都要贊成
咁我唔撐慢必同朱HEIDI呢兩個投反對既人了

你老母比狗屌呀

到時立立法會都可以唔選佢 選第個架ma

真 最後各自投翻自己支持個邊 不如一開始唔好搞

白票撚正垃圾, 得黃碧雲俾你投咩仆街閰家鏟

我驚黃碧雲賴皮
初選輸左唔認數 照出選舉

跟大隊..................J 迫雲.

會跟個結果

本土輸 冇人投 抵死
想有本土 就聽日去投

我RESPECT喎如果係咁
白頭佬ON9在未開波就打哂開口牌

唔尊重個人意志嘅人黎話我唔配有民主 好唔好笑

其實今次嘅初選叫35+初選
所有參選人都認同35+理念，先會參與初選
佢哋都希望最終有35+，咁點解選民唔可以團結向依個目標出發

希望落敗者都可以用影響力，公開號召支持者係九月轉投其他黃營

70仲有得+

This is the game rules

佢會入到?

尊重結果
利申我新西

林奠啲pr開始做野 帶風向唔好跟初選結果

因為泛民本土派票源係相近 你只投本土or只投泛民 唔代表其他人都係咁 泛民d鐵票係好大
但冇泛民投 叫佢地投本土 佢地都ok
本土/激進民主派以次攻主 先有一票不投泛民策略 如果唔係 以和理非嘅進化速度
係2019年前嘅情況 本土/激進民主派要做主流 2047都未得啦

未投嘅就快啲去投
唔好比機會佢入到

坦克車

同意
去得投初選既選民都同意35+既概念
而唔係話岩心水入唔到圍
到9月就投白票咁仆街

參與初選選民同候選人都有雙向嘅契約，你自己良心譴責自己啦

咁你有無參加初選

相近呢到唔係好認同
本土最開始就係頂泛民唔順先自立一派
你睇返本民前講民主黨賣香港都知佢地根本唔順超
就算係泛民入面都唔係完全團結,朱HEIDI同慢必都有借D意屌過其他泛民
張舉能投票又係,贊成反對棄權3樣都有
只能夠話我唔會將慢必佢地同埋眾志果班歸類做泛民,最多叫新泛,一開始蕭山同毓民搞人力咪又係因為頂唔順果陣班泛民同社民連
叫得泛民果班就係垃圾,除左許,佢係半件

#164
跟你邏輯既話，咁即係投唔投初選呢

如果佢真係用簡易配票方法, 例如區域分票都可能都有效過唔初選個陣
但可以考慮埋
混合年齡會更有效
有2組年齡層比較明顯意向(年輕,老年)
中年人(溫和派)會比較受政黨影響投票俾邊個

如果再考慮埋相關區域屋邨係區議會投票意向,
特別係區議會選舉有啲係多人混戰搞到非保皇派別落敗,
咁會減少不滿情況

年輕層唔算佔最大百分比, 如果用上面個套
假設BIG雲出線, 年輕層ALL煙3條隊(冇咁黑人憎), 都未必需要含到big雲

只要大部分人唔變動咁就影響唔大
亦唔會好似去到2016年, 朱凱迪一個拎成8萬票咁誇張
咁起碼有多少進帳

無可能喇

射落海 投白票好撚過

初選係約束候選人嘅行為，點解會變成約束選民嘅行為？
如果初選出來嘅推薦名單太shit，都係會按返個人意願投票。

比例代表制全部票BUMP哂落一條隊先正

初選目的係西走候選人，同時參與投票者遵守三投三不投。
你以唔遵守原則嘅前提去投係要譴責嘅

咁你參加初選做乜9

你自己都不守信用，邊有資格屌民主黨

如果吳敏兒入左，我都會認數

尊重選舉結果
要有體育精神

所以我先問投定唔投囉
我都表明我立場就反對初選，
只係唔介意去投
當然有人覆我就點都投左先
你就話要譴責

政見唔同唔等於票源唔同
我一直投開激進/本土
但如果冇激進/本土可以投 我只可以投泛民 因為投白票同親共派 都係等於投親共派
我諗唔少泛民支持者都係一樣諗法
初選已經係解呢個結最好方法 從而團結對付親共派

就算BIG雲贏, 九西都仲有其他候選人, possibly有一個本土at least.
其實都可以唔投big雲

過到自己良心咪投囉，你咁做的確對本土有利啲，但到時冇嘅話投白票個意義響邊要諗清楚

換個講法係咪啫係屌票
你都痴撚線 初選幾時有約束選民三投三不投 請求/建議咋下話

九西真係難揀，其他候選人太高質反而益咗佢

我冇應承過話淨係投初選名單喎 我係提供我嘅意願比平台搞張名單出黎咁都分唔清？

初選對本土派嘅意義唔同泛民。

寧願射落海都唔投泛民

投泛民(我上面個定義)
其實都係同投保皇狗冇咩分別
因為佢地就係投得出贊成既人

叫自己本土派但係投票比泛民係一件好撚戇鳩嘅事

主辦應該係以三投三不投去號召市民聯署，而啲候選人見到呼聲大就加入初選計劃，有因果關係響度，候選人都期望選民遵守

我就真係唔明，咩原則bla bla bla?

初選，
第一係比民主光譜候選人以民主方式協調
第二係數票
第三係約束偽民主候選人唔好走出來攪局

就算我唔含柒投碧雲，
我依然可以選擇投其他35+候選人

所謂三投三不投，沒有寫明要跟某君配票比碧雲

唔投碧雲，我仲可以投張崑陽，何啟明，馮達浚，甚至毛ee 等。

唔等如我違反初選咩契約喎？
我投初選係要話比你知泛民要攪大台，我都唔會含一啲表現不能接受嘅候選人！

請問我違反左民主咩原則？ 係咪唔含民主黨就係熱狗？五毛？

碧雲打手，請用道理說服我，而唔係用如果呢啲偽命題來自圓其說。

碧雲入到閘代表佢有佢嘅票源，我投返自己選擇，從來沒有配票嘅義務，何況配都唔會配比佢！ok ?

如果個個都咁諗搞初選做乜柒，直接黎真唔好？
好彩你呢種on9應該佔少數，

Pr公司原來至少請咗二百幾個人

但連登主流好似都跟晒初選準備晒去含

有幾多係堅實本土派

初選真民意
如果咁多同路人揀佢 都要尊重

大家都係香港人

民動/初選本身就係泛民大台，所以16年本土派冇玩。

今年玩係因為形勢唔同，直選會DQ,初選係唯一可以攞到民意授權嘅途徑，候選人先會妥協。但唔代表選民都係。

講咗唔含就唔含。

初選約束候選人呀嘛 假設本土初選過唔到 咁我再想投比佢都冇得投啦 呢個就係初選整體嘅意義
對於本土派嘅意義 就係係一場冇蒒選嘅選舉入面試水溫

師兄心水清 泛狗都含得你地咪再屌OMDB啦唔該

推

我都唔知

本土輸咗，泛民贏，噉你哋咪繼續投泛民。

名單上面冇代表到我政治理念嘅候選人，點解要投個我唔鍾意嘅？選舉自由都冇？噉樣係民主？

你up乜9？對選民點會無約束力
初選意義係理撚得柒你泛民本土，㨂選最有可能勝出嘅候選人出黎，再透過配票方式叫選民去投票
你自把自為，如果個個都係咁，人地點配票達致最高勝率

你要自把自為ok, 但你唔好join 初選， 你join就跟人地遊戲規則玩，因為你咁玩法係會影響到個data點分配

你有自由
但其實投白票同投俾建制無分別
睇你有無所謂

白撚痴既，得佢一個入咩，我投第二個都得格

尊重結果，
但我會好嬲你地
點解唔出嚟投票

你要理解有一班本土正選會投 但唔會埋黎同你玩初選

有勇無謀咁就麻煩收皮

無所謂。唔想含。

睇你點睇 果班人主要都係驚撚左雷動2.0
利申投左

乜你第一日先知唔支持初選嘅人入面有黃嘅咩

投咗本土

就算佢過到初選 都唔代表我要投佢
咪初選投佢既人投返佢
如果我投嗰個過到初選點解要我轉軚
就算我初選投嗰個過唔到 我咪係過到既人揀
依家又唔係得一個入到閘
咁簡單既問題點解今晚可以見到咁咁多次

佢選到我一定守！

偽命題搞分化？
我唔撚投佢投第2個民主派唔得架咩

講真九西都爭崩頭
本土多唔在講
毛姨，岑子杰，何啟明都唔差
加埋律師𠝹走和理非票
我就真係唔撚信舊big雲入到頭四

如果結果出到嚟係本土贏初選
咁老一輩嘅支持者唔該尊重初選結果
因為呢個係民意嚟
如果你地唔投實在好撚無恥

出到嚟係黃碧雲呢類敗類嘅話
Sorry
呢個初選冇認受性

極多完全估到曬佢哋嘅論調

已經有反初選嗰班講緊

使撚含？九西民主派出四條隊，唔撚鍾意big cloud咪投其他嗰三個

又啱

出現了

只要贏到 點解唔受？

又一隻

會、因為好多銀髮都未必睇連登同了解後生仔想咩
佢地聽D100聽泛民

連登唔係主流

咁你初選黎做乜
你話你無參加初選投票就話姐

投黃b云一定係有戀母情結

尊重結果 參加得初選預左有呢日

如果搞得初選但又唔respect果result，只會幫左對家

九西追加撥款，洪水橋，張舉能
再加埋飯民過往既投票紀錄
放心，實過到自己個良心

投咪投
只要係香港人民意授權
邊個入去都冇所謂

成個九西得黃碧雲可以投？

尊重結果 哭撚住投

過到初選後
9月投票應該要配票架
唔係你想投個個就個個
配票先成功拎到最大席位
Btw尊重結衣

結果

係一定要咁做
當然有其他方法配
睇下戴妖到時點搞
不過話時話 佢公開叫人配票 會唔會又比黑狗搞

投完唔遵守咁投嚟做咩

尊重初選結果

呢個根本係偽命題：
1. 初選九西唔止一個候選人會跑出，要Anyone but 碧雲，根本仲有大把選擇；

2. 如果黃碧雲真係喺初選跑出，即係佢都仲有一班固定嘅支持者（雖然唔知點解），咁佢自有票源時，根本唔駛擔心要其他憎到佢仆街嘅選民含佢

尊重，但九龍西唔止佢一個入閘嘅
點都仲有兩三個黃營正常人

會,但根本係無可能
你諗下佢會唔會反口好過

比例代表制下都好難冇本土贏到初選
所以喺9月好大機會有啱心水既人比你投
唔考慮dq因素既話

等今晚投票結果

賴皮唔投嘅人重有冇資格屌中共違約？

碧雲年年都無作用

唔好問連登仔住
佢初選落選係肯定會走？
所以根本唔會理初選 on99

咁唔投初選係咪就得

跟返區議會黃陣型嘅選舉人數
計番一個候選人攞幾個區議會選區嘅票數
再配返一個大選區

保皇黨上年就係 元朗投民賤聯 屯門投何君堯

衛生服務界起碼肯初選先
教育界就
功能組別我又覺得又未至於嘅
除非佢真係好想做千古罪人

再講一舊雲點可能選到

認同 唔係做乜要選啫
如果泛民係多過本土少少
點都好 我都係會揀返本土

相信「初選可以踢走老泛民」果D人
到時之祈唔好 切腹 跳海 服毒 燒炭🙏🏻

利申 我九西投左黃碧雲
因為佢起碼唔會搞激進衝擊
唔想香港同議會亂